(怎樣才算贏巴塞) 怎樣才算義士

1. 義舉不能被鏡頭清楚影到，否則就係綵排過
2. 義士不能健碩，最好骨瘦如柴，否則就係黑警假扮
3. 義士只能反擊，不能主動出手，否則就係破壞運動

請接力

三樣都唔駛理